2019倚天屠龍記 (46) TVB 星期一至五 8:30pm 就快到光明頂啦

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

蛛黨留名

敏黨留名

等唔到聽晚啦

敏黨

迷若

下集爆袋定係要再過多集

敏敏

敏

無忌芷若義父

個BT網係咪死左

真教主黨蒲頭，陽教主

教主黨Lm!!
希望你哋唔好再咁狗公

三豐三豐

你會唔會同你條女講 男女授受不親呀
睇嚟伊斯蘭國啲戲最啱你睇

夜子可以而家開定兩三個先

仲未到既咩

我敏

想問下天龍三子 大戰 射神倚 三主 （郭張楊）邊個會贏

無忌要練埋乾坤大挪移先慢慢黎

Cls

天龍

我敏無敵

迷蛛黨留名

爆左袋先遇到小昭

準備世界大戰

你地

楊逍曉芙😍😍

好撚型

三丰

緊係超級契丹人

而家連三豐黨都有

下一集就比人老笠 仲要練埋大挪移先

無忌弟弟經連登光明頂一役後
一戰成名 名動江湖

天龍個三隻外星人咁應該贏

段譽啲浮游炮

有無忌弟弟大戰六大派

快到癡線
隨緣啦

剩係種生死符 同 北冥神功 都已經夠收檔

下次嗌張狗之前照下鏡睇下自己咩樣

迷張三豐都唔迷隻張狗公啦

幾欣賞樓主個名

老笠→大挪移中間好似要聽人9up一輪，可能去到再下集先爆袋

俾啲支持無忌弟弟 大家嘅榜樣

六黨係素敏若昭悔蜘？

全套劇之中 不悔同六叔係最正既一對

郭靖18掌虛竹同喬峰都識
諗唔到有輸嘅理由

唔係爆完袋先練大挪移咩

丁敏君都有黨架

好看

三丰>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾青=張狗

小蕉嘅fans同小蕉一樣咁nice

呢個黨真係痴撚線
不過我都覺得張三豐好有仙氣

一人力戰反大黨派

我就係記得爆完袋再認埋楊不悔 之後先入暗格
一學完大挪移就打六大派 仲邊得黎果時先爆袋

好撚想屌芷若bb

啲鬍鬚真架？

射神倚 有齊 坦郭靖 補師張狗 輸出楊過 好似可以互補不足

啲女都唔止六條，點分六大派

老笠→爆袋→九陽神功大成→大挪移
好似係咁

係 追圓真落左密道先學

太師傅同大師伯支持無忌弟弟

想屌張狗老母！

但天龍每一個都係坦補輸出

正評支持

虛竹
生死符 小無相 北冥 降龍 打狗 天山六陽
三隻老野幾十年真氣功力
最後可能有埋九陽（傳鬥酒僧懷疑佢黎）

金書除左修仙石破天同越女小青
無一個凡人係咁誇張

鍾意周聰張三豐

TVB 有排都未有鈺琪敏架啦
各位市民食住粒緒丹若先啦

#望若止渴

楊過同張狗公，單純門內力邊個勁啲？ 假設係斷臂楊過同車輪戰時期既張狗

當一個喬峰都可以同時對三個當世高手 你就知道射雕三主真係唔係啲咩

鬥酒僧點會係佢
死咗好耐喇

好似仲有兩集先到

要練咗乾坤大挪移先
btw隻手濕濕地好正 好想含住佢隻手指

芷若>ALL
只係芷若就夠

總之十八掌有兩個都識
郭已經打低半格

欣賞你

滅絕

多謝夾盛惠你都唔錯

我認為楊過稍勝

弟弟呀，你唔好咁痴線啦

芷若妹妹

用對手幫你打丁

張無忌根本就係狗公

有無倩長人翁知兩世歡幾時播

我唔得閒24小時mon post呀
邊度有迷敏黨、迷若黨24小時輪住上陣咁癲呀

我最鐘意都係呢張

張無忌內功勁啲
但楊過嘅中土武學勁過乾坤

隻手濕濕地係因為幫啲女撩完個西
話佢狗公係冇錯

笑死自己一個

M底？

都係覺得蛛兒最靚芷若d戲真係不了

多謝你嘅支持 禾好滾動

大成既情節無咗

你有九陽

光大我芷若

見到痴漢比芷YOUR鞭 抵撚死

咁其實果3個在於天龍黎講 又未去到咩絕頂高手
同埋打佢3個都唔係一面倒壓制嘅
打耐少少可能都會輸都未定

有無敏黨知邊到有成套錦繡未央
想儲 發覺好多link都死曬

佢個樣好似我隔離屋個阿伯

你哋啲名門正派個個都咁虛偽
話張狗狗公但係你哋都唔差得遠
大家半斤八兩

點會唔係絕頂
除非你計埋掃地僧

神雕俠後期嘅內功可以話當世（當時）無人能及 憑佢大叫一聲 同 同龍象十層稍稍落敗
以剛剛學好五年九陽同乾坤 我覺得仲係有一小段距離

屌DEL左成套而家個BT網死左DL唔返

過埋下集就有排都冇蛛兒la

可愛

北冥神功
凌波微步
六脈神劍
生死符
降龍三十六掌

或者張無忌變得心狠手辣
楊過學埋獨孤九劍
可以一戰

楊過有冇將九陰真經練到大成，唔記得左 ， 神雕結局同覺遠大師門內力，唔知嗰陣楊過有冇用到全力輪出

我唔似張狗
今生只要芷若足矣

但巔峰郭靖學埋九陰真經 十八掌都講到練到爐火純清 單對單喬峰應該打到下掛

慈祥老爺爺

線上看大把 洗鬼down

小淫賊好可愛呀

塊面都無紅綠燈，唔合格

自帶慢動作

但係人哋係契丹人

尋晚專登叫芷若爬咁高等人跌,
今晚明明唔想偷走,就大搖大擺行大路

等我幫佢抹汗先

程英

myTV super我都睇左三次99集嘅未央
#九公主

睇老金既內功修煉方法都係坐係度跟經文然後運氣練
唯獨楊過係對住個海去練動功，好似日本漫畫咁修練（龍珠入面10倍重力咁打）
所以硬係覺得楊過既內功係勁d

DL左落黎鐘意幾時睇就幾時睇, 飛邊到就邊到丫嘛

扮跛其實為左溝女

咁佢隻手真係幾靚 男仔嚟講
仲要濕濕地真係..

好慘
點解佢兩個唔可以一對

咁絕頂當然要計埋虛竹
但至少游坩之同埋慕容至少都低佢半格-一格
星宿老怪去到咩lv我唔記得了
個人咁計佢地分別都低過喬峰 高手係高手
但係咪絕頂我有啲保留

楊過個十六年唔係白過嘅

宋青書就算唔計狗公行為都係個仆街嚟
點會鍾意佢

唔通你係宋厹黨？

想dl

講緊芷若同張狗

咁郭靖都識雙手互搏，打多個

可以睇下邊粒有seed

呢排做咩 好多bt都死曬

但而家珠兒同芷若唔張無忌條女喎

佢仲要細細個果陣對芷若咁仆街

三兄弟嚟講，後期好似喬峯最廢

應該仲有其他人欣賞無忌寶寶
但係因為驚咗你哋班惡霸冇出聲

郭靖爐極都未去到擒拿手個lv
就咁睇好似點都差啲
同埋講到楊過大叫 喬峰係聚賢庄都叫到四大惡人p曬k
真係好癲

做兵做到佢咁廢 真係唔死都冇用

#146 應該想講無忌同芷若一對？
#謝絕送狗公

郭靖打外族有加乘

大陸有好多同志

金庸刻意唔詳細寫喬峰武功
降龍係至為剛勁掌法 最後幾掌內力要求好高
但喬峰係一出黎就曉武功 無講福緣奇遇
佢上限可以去到邊我地都唔知
除左少林丐幫 太祖長拳 仲識咩都係ff

內力係
但始終喬峰有戰意加乘可以補返好多

咁你似宋狗囉
宋狗:此生只要芷若足矣

多人唔等於惡霸嘅咁又

死曬了

楊過夠可以爆seed啦

佢同窩輪法王平手咋喎

有冇海味黨

上愛奇藝睇
唔洗VIP
你裝個UNBLOCK YOUKU嘅插件就得

最廢應該係段譽

喬峰一傷都自動有buff 愈打愈癲
講內力其實喬峰都應該勁過郭楊
一掌打落去 掃地僧都要吐血

不悔妹妹

風韻猶存

黃裳果時創九陰去打明教方臘唔係滅左明教，依家呢個又邊度黎

無忌寶寶自轉好可愛

見到不悔就諗起六叔

係
點解唔成埋親先走

對白襪

不過唔知蕭峰除咗丐幫同少林有咩內功，得依兩個應該難啲咁屈

想收藏
呢排好多seed都用唔到…

唔會啦 去到最後段譽已經用到六脈
走又有凌波 又有北冥
講設定的確係喬峰最渣

咪又係送波餅比無忌
到底佢拍套劇食左幾多波餅

東山再起啩

下集預告

男主太多情同優柔寡斷所以有時都睇到好撚嬲

張無忌溝唔到既女

吸埋鳩摩智嘅功力

唯一值得慶幸嘅係芷若保得住粒守宮砂

我覺得佢先係時代感最重，時裝好睇過芷若同趙敏

但古裝就芷若靚d

個個都陰d陰d抽水 又話唔係咁諗
但不悔就直接食 扮都唔扮

史紅石佢都溝唔到

以佢可以打到掃地僧吐血
亂叫都叫到個四大惡人嘔血
仲有擒拿手 唔知有咩內功都睇得出佢屈果下癲呀

講武功勁，黃裳，鬥酒僧，葵花老祖，逍遙子，獨孤求敗，阿青呢班神仙先係第一梯隊

唔係張狗咁pk 我芷若唔會墮落到咁

利申：非戰
喬峰天生就係一個豪爽嘅人，再加上佢達到用最普通嘅功夫都做到極致嘅態度同功力
比起段譽條鐘意聽佛經嘅二世祖，真係差得遠

原來金毛獅王嗰演員之後演過
任我行 金輪法王 歐陽鋒

炒左兩次牌都唔理佢

掃地憎上唔上到T1

冇達摩 睇少我地少林呀係咪

真係好正學生妹look好sweet

古裝芷若無敵

周伯通都變胡青牛啦

仙氣

不嬲金庸御用演員

之前演過 寫錯

講緊個武功設定姐 戰神buff依啲太高落差
如果要討論又真係好難咁計
我諗真係要打 一掌就收工啦

今晚就擺明係心動
不過佢為咗芷若妹妹神不守舍樣真係好cute

輕易俾人打到斷骨嘔血喎

黑子拍好多戲型義父黨

G若真係越睇越樣衰

少林和尚其實只有達摩
其他全部唔入流

巴打 你啱

洗唔洗咁快啊

無睇天龍, 成日都聽到人講佢好勁

天生搞笑角

明教正史都唔係直落傳位
遍地開花多

咁可能打佢條友都有準T1嘅實力呢

其實我有全套錦繡未央高清版係notebook
你私聊個gmail俾我，我遲下share drive俾你

中土定波斯明教先

#張九公主

黃裳果時遠有打到中東咁遠

張狗

睇下信唔信佢係逍遙子

芷若表示一字馬冇難度

真係好想搣佢塊面

方臘起義係宋朝個陣，黃裳應該連光明頂都去唔到

好啦我地唔否認曾瞬晞嘅演技
只係不齒張無忌嘅行為

掃地僧如果係逍遙子 都幾失望下 蕭峰一下就打到佢吐血 垃圾到

掃地僧專登硬食架 同埋掃地僧嘅對手都超曬班，咩蕭遠山、慕容博全部絕頂高手， 硬食佢地全力一擊 齋嘔一淡血已經好撚勁

黃裳唔通走去波斯滅人明教大本營咩，應該只係滅中土明教分教

我彈好白滑

有黃裳 無理由無達摩

真係好想咬佢一啖

想做張地毯

俾敏敏啤果時
芷若就代你反擊
蛛兒應該搧風點火
小昭就好驚你有事

如果真的嘅話應該至少一百三十到，咁老回塘都唔奇

寫葵花寶典果個前朝太監應該都上到T1

無bt呀
我再揾下啦咁

唔洗bt
我係Google drive share 俾你
你去drive download就得

我地唔計基佬

有冇seed

一諗到要過埋佛誕先有敏敏
感覺好似仲有成世要捱

係咪真係有人睇呢套劇睇到去追d大陸女星？
用微博？
利申：芷若

係咪 Tia ?

有，為左芷若
down哂微博、小紅書、抖音

More

為左張三豐 我都學緊太極拳

巴打好幽默

我知唔該曬你先
我再揾下先 唔想用drive

最深印象都係歐陽鋒

好耐無聽過依個名

逍芙好好J😍😍
滅絕正仆街

唔知鈺琪聽日會唔會發微博呢

J不悔算啦

小紅書係咩

好淫

芷若馬尾look

25

係香港

不悔先係最正

好波

大陸IG

應該好香

呢幾日啲劇情好悶

輕風拂 光影之中舞步
揚峨眉 武術感悟奇高

死火啦，巴打你搞到我覺得芷若愈睇愈正
本身都就唔記得佢
依張gif正到

不了，我無壞

我若天下第一

輕鬆一柱擎天

咁睇會認唔出

時裝我都覺得係

壞左果位巴打搵返自己未

急求芷若

楊不悔正喎

緊身褲

邊一集

2014年的《神鵰俠侶》飾演公孫綠萼

有冇ig

第五集，差唔多全集都係佢地~

唔好再貼了, D邪念就快要湧出黎

依張gif好正

張狗英文名原來係早洩

多謝大家支持不悔妹妹遲啲一次過有得睇時裝不悔同古裝不悔

最尾果張好似tbb某個人 唔記得左個名

有冇似咁多人

大家體諒下我細佬，又敏敏又芷若又不梅點忍

王敏奕？

呢個版本嘅張無忌真係有淫賊feel

痴線，成個bra透曬，咩心態

本身一開波覺得芷若好正
睇到後面又覺得敏敏好正

呢張係拍bra廣告圖

係一開始覺得素素好正->芷若->敏敏

公公 係我呀 我係無忌呀

叫外公

錦繡未央騰訊有啊

咁不如除多啲

郭羨妮有得罪唔好屌第一眼覺得似

小昭都正對眼

屌你老母滅絕

尾2有啲似林青霞後生版

呢張咁似明日花

咁吳啟華版呢

佢可否成世都着古裝

佢d時裝真係

both 鈺琪緒丹

佢地用開咩平台多？

敏黨刷一波

我覺得佢唔戴con隻眼仲好睇啲

微博但係我見佢地都唔太active

祝祝就用小紅書多過微博

古裝太屈機

芷若weibo更新都多
鈺琪不嬲都focus工作 少更新
兩個都有玩抖音

一陣down埋先

鈺琪微博留言有機會比佢翻牌

你走啦

一定要有嘢食

我呀

每個慢長嘅夜晚
琪毒發作

早D訓, 發夢搵倩哥

幾時先可以再見到敏敏

啱啱祝祝喺上海機場

你啱
早d訓
俾鈺琪知道咁夜訓會心痛

丹丹好多開箱片

芷若著時裝真係不憾入目
但係戲入面我覺得佢係第一嫁

敏黨記得準時簽到

有冇小淫賊gif?搵唔返，謝

圖已留底thx

如果有敏敏錄音提我去訓就好了

高清版

邊度可以追到咁貼？

微博大吧相同片
勁親民

雖然做茄哩啡 但都難掩我琪麗質

眼仔碌碌 巧得意牙

蝦頭慘被處刑

望咩啫 唔係你呀

我琪終於有句對白喇

鈺琪世界第一

你哋係衰人!!
集體欺凌我無忌寶寶

對白滑腿

夠肉地

乜戲

sauce

戲名？幾耐之前

東坡家事 2015cctvb播出

真係好正呀鈺琪
冇對面都贏幾條街

正撚到

輕鬆屌打黃心穎

忠敏黨

Tvb d un星望返唔知有咩感受

出返啲圖比新敏黨

巴打真神人也

做雞換返黎wfc

邊個咁好彩可以拖到敏敏隻手

演員有時真係好睇命數

咁都搵到 犀利

好痴線

樓尚友

我屌

屌 父幹撚

第2張真係好有仙氣
老臨都屌打晒班主角

巴打我愛死你了

竟然係佢

王安石個仔

個陣yukee好細個 應該21

有雞蟲feel

呆呆地好可愛

眼大大可愛到

我都係咁話

唔係呀嘛攞佢黎比

所以呢套劇因為係大陸無錫影視基地取景 鈺琪先有機會拍tvb?
tvb離我好近 鈺琪竟然拍過tvb 四捨五入鈺琪離我好近

佩服巴打

佢經理人好惡

賓穎呢套個LOOK成個弱智咁
柒撚到

柒開有條路

大陸取境
d茄喱菲梗係直接個邊搵
唔會出埋機票錢係香港搵二打六掛

臭雞穎連同鈺琪BB比較既資格都冇

唔係講笑 鈺琪屌打晒套劇所以女
若黨都咁話

企係隔離都臭住鈺琪

瘋狂返睇敏敏出現既劇情

應該岩岩畢業
係大陸片廠做特約
琪琪都係一步一步捱

好彩遇到唐嫣呢個伯樂

唔係架

咩tvb劇？

比較都無必要
其他女簡直係醜樣
見到我琪企第一行就知邊個係主角啦

唔怪得鈺琪咁熟口面

好像我娘

個髮型問題姐

好學唔學學張狗

呢套係咩劇？

東坡家事

佩服佩服

好彩冇留係cctvb

1:50 開始睇

係雜誌造型果D相出事姐
平時拍戲/出街D時裝都冇事

無啦啦點會係cctvb

樓上個位搵到做茄里啡既巴打真係好犀利
敏黨留名

呢套咩劇來

东坡家事 11集

你地係咪都網上睇晒普通話版再睇TVB版?

我TVB版追得好辛苦,想一次過睇晒,但又想聽粵語

而家喺度嗰啲就係

一開始咗就停唔到，請小心

仲有14集8分5x秒

用咗幾日追曬成套

哇......咁都搵到

聽咗國語你唔會後悔

屌喇星唔搵過都唔知蝦頭出親外都係嗰套衫，室內就披件黃色

國配同粤配唔同感覺既
同埋有手足國配都幾刷

係
唔劇透，不過後面嗰句已經唔太關事

佢都達成了人生顛峰

大陸人時裝美觀差d姐
佢自己著時裝都正正常常
係影相d art direction錯晒

計過 應該廿二歲多少少

係我心入面

tvb聽晚開始睇，等光明頂

國語有feel啲

聽日到三掌

冇 基本上同tvb版一樣

蛛兒先係最正

因為係果度開始覺得好睇，不過之後就...

講真tvb粵配係有啲怪 不過問題唔大
最大問題係啲歌 完全融入唔到套劇 垃撚圾

聽國語有武俠劇feel
廣東話有啲生硬

勁

唔知點解係好feel好多

你快D勸下佢啦, 佢淨係聽你講咖咋

有沒有人覺得好配套劇

之後鈺琪張狗carry成套戲

tvb播嗰時都係聽普通話

敏黨歡迎你

有冇人想同敏敏玩劍 今晚佢玩我把劍

關狗carry

你枝牙籤

睇到26笑撚左囉
睇住佢學劍

太極劍法

同埋越睇越鐘意周顛楊逍同蝠王
另外野王好似敖嘉年

武俠feel

係，嗰陣睇緊心諗做乜9

真係好大對比
Tvb d編劇 職員 果陣會點諗

真係跪拜係東玻家事搵到鈺琪既手足

我等聽埋敏敏係咩配音就轉返普通話

一到半夜又淫我敏敏

巨龍係咁，夜晚就發作

開頭覺得佢唔靚，但睇睇吓中意佢對眼

搶晒鏡

個陣可能無咩點諗, 純粹覺得大陸妹一個
而家點諗就真
比著我個陣一定要將佢私有化

素素黎屠巨龍

點轉

電視有得轉?

tvb咁撚求其，有無認真望過佢都成問題

咁樣都剩係覺得係普通大陸妹

聲道咪有得轉

你問緊咩

屌 點解可以推咁快

唔識轉

鈺琪 應該就係東坡家事嗰期

聽晚研究吓

我都諗緊佢係咪問依樣

影個遙控上嚟應該好快有人話到俾你知

佢個廣東話版仲正 點解tvb唔出多少少錢買黎播

廢老心態成日覺得香港人高人一等咁囉

大師姐都多粉

真係暴殄天物

mytv super有雙語版 應該係個好明顯嘅位有得俾你揀掛？唔洗睇remote???

要搵丁c姐幫佢

平時睇明珠台都無較過麗音？

利申廢j有時要轉

又深夜放琪毒

好掂

個學生妹look真係不了

勁靚

劇照姐 錯不在佢

鈺琪把聲好man

有殺汝陽王on9片段ng

pure到極致 好L有保護欲
班大小淫賊都行開鈺琪只可遠觀

其實發現兩個女主都冇乜點執過 最多微整

得罪講有少少厚粉

好打意牙

太可愛好想j佢又想保護佢

夠鐘睇利狗出醜

一見又播倚天，立即煲翻其他頂下引

有冇09版小昭同好

係唔係Live menu

又靚又高……完美……

依版楊逍紀曉芙真係好撚正

你個名

芷若老豆係叫周子旺？明教人嚟架？

一嘢追埋光明頂之戰，呢版張無忌真係時時刻刻都抽水，大淫賊！

比原著瘋狂嘴嘴已經少咗啦

漢水船夫

個演員都好似淫賊黎
youtube有d花絮睇
見到佢成日撩女 有次仲扮咀落去芷若到
差d咀到先停住 撩到芷若冧晒

舊曲重用嘛

#530條片45秒

呢首真係無得輸

其實我係想睇粵語版但又想追哂佢

Tvb都未播哂 邊到搵粤語seed比你

鏡頭後應該會瘋狂接吻

張狗21 芷若27 敏敏26
食大姐姐

2-0了

CHING燈到

我意思係想睇tvb 又想快啲追哂佢

何琢言

3-0

D CAP圖好過癮

同一隊crew上一套金庸都係用返舊曲識貨

但今次TVB又唔跟, 走去自己創一曲

利狗

等陣美欺出黎做救世主

利記

真心好波

利申曼

仆街訓唔到啦

唉

一切都完了

哩個post係咪24小時接力
追到我頭暈

都唔係踢緊波

基本

利狗班人跑足99分鐘 真心痴撚線

人地上場先踢到出晒奶力咁
輸休完又係比人禁屌到完場

成班餓狗

請出招

一起身就見到利贏4球

丹丹會愈變愈靚的相信我
btw 各位倚天2019嘅觀眾早晨

芷若自己d 衫好好多

我都覺得原裝主題曲好啲
個意境貼切好多又激昂啲

早晨

個頭套真係好得意個耳仔會彈起身

O...M...G 我個巴塞晉級 1.005 倍......各位傷心嘅球迷都係番去睇無忌大戰六大美女啦
#早晨呀咁多位

真係幾得意

tvb d古裝妝髮服真係慘不忍睹

咁都搵到真係勁

對眼識做戲

早

一陣就成千個留言

咁早去邊呀

佢會覆人啲comments

比人嫌自拍角度唔掂

04:30
敏敏：朱元璋！割到你是不是？
係咪限古令改左做朱老四

好撚熱血 利踢到

利今季有機雙料

丁敏君正呀！西口西面！好想屌到佢反艇....

你指聯賽？白禮頓應該都阻唔到曼城架啦

鵝眉派上上下下都各有fan

最高分亞軍

九十幾分都拎唔到冠軍
怪就怪利自己唔爭氣七分優勢都把握唔到 係咁和

聖誕快車仲放緊幾分 一下子俾人追返 真係自己問題

第一次出場覺得佢普通樣 覺得周芷若好靚
但睇落去，從來冇遇到個角色好似佢咁吸引

又靚女又好人又迷人愛上佢了

我都係，一開始覺得祝緒丹應該會係經典周芷若，點知越睇越覺得趙敏好正，打和！！

粉紅手指好正
想含

鈺琪第一眼睇你唔會覺得好驚豔
但越睇就越愛上佢
已中琪毒

一起身竟然見到更新

就黎要print出黎 貼wall

真係最佳couple

組隊打獲佢

好少訓教

呢套咩黎

幾個師姐都有
滅絕更加有

牙祝

做狗好過做人

鋼豆豌豆可以同我敏一齊訓

芷若好可愛

比起其他女明星，佢d自拍真係普通d，我諗佢連相都冇咩點執過

每個男人心中都有一個趙敏

佢訪問都話冇用filter
通常用較顏色

佢不嬲都唔會點執相
最多較下filter

好得意
可唔可以領養埋我

有冇巴打覺得趙敏既普通話配音同鈺琪個樣好配合，反而現實鈺琪把聲比較成熟，沉少少，想聽下佢真人嗲聲嗲氣把聲係點，搵緊拍攝花絮又唔覺有

每個人都實有美中不足嘅呢啲就係配音員嘅力量
雖則無綫黎黎黎去都係得陳皓宜成瑤瓔佢地但無可否認都配得唔錯

始終佢已經27歲，佢個樣仲係少女，把聲係有d唔夾

11:57

周芷若=父母認同的初戀，青梅竹馬，但受虛榮心影響，成身名牌Gucci、LV，做左臭雞。

趙敏=為自己不顧一切，放棄金錢，價值觀相近，父母不認同，覺得佢會呃你。

今晚睇

明明就好靚

化哂妝又美哂肌
同平時淡妝比緊係有分別

淡妝好睇d

抵制無忌撩女橫行無忌
#保護芷若妹妹大行動

唔係虛榮心囉 btw係對師父嘅忠誠同情義
滅絕同無忌都搞到佢好慘架

滅明教

牙祝綜藝 個look同如花一樣

保若黨

她對母親表示歡喜和感謝，向來是撲在她懷裡，在她臉上親吻，這時對張無忌便也如此。

紀曉芙含笑斥道：“不兒，別這樣，無忌哥哥不喜歡的。”楊不悔睜著大大的眼睛，不明其理，問張無忌道：“你不喜歡麼為什麼不要我對你 好“張無忌笑道：”我喜歡的，我也對你好“俯身在她柔嫩的面頰上也輕輕吻了一下楊不悔拍手道：”小醫生，你快給媽媽的傷 全都治好了，我就再親你一下“。

不悔細個咁撚猴擒無忌細個已經咁識抽水

細個已經係小淫賊

Tv cut哂小無忌同小不悔

費時驚動

東坡家事
有賓穎

女漢子

我記得有段片係開頭好man
話啲人話佢做鎏英成日都打打殺殺
之後話怕可愛起來你們都受不了

戲外戲內都狗

但係我連鎏英都受唔住

話說滅絕師太咁撚廢，重要帶成班人嚟圍剿光明頂 佢成班人都打唔低楊逍同隻蝙蝠是但一個 滅絕有冇考慮過執柒咗娥媚佢，費事獻世啦

搵唔搵得返條片

夠打蝠王
不過唔夠人跑

滅絕用埋倚天劍冇乜邊個夠佢打

嗰陣食飯掃到tbb竟然有呢啲質素嘅女老臨都奇撚怪，竟然係今日嘅鈺琪

好撚正 出場自帶音樂

呢條師太根本成昆第二，唔夠打就出陰毛拉大隊，目標就係掏龍刀

好瘦 肥返d仲靚呀

第二張好恐怖

仲有5集就到我敏岀場

骨架

鈺琪點影都係靚

我個陣都係咁

都係簡單啲好

下個禮拜

哇...不悔呢張咩事 咁能淫既

接受唔到隻手咁既

硬係覺得好似一個香港電影女演員，但醒唔起個名

六叔會唔會爆血管

俾芷若妹妹咁樣電我估係人都會狗衝

琴日有巴打話似郭羡妮

完全抵抗唔到

發覺ching你貼芷若相多過敏敏
你係咪若黨臥底黎

敏敏未出場唔貼住

Why not both
利申若黨

佢壞咗

對鞋出事

有冇link 想睇

其實睇到有啲尷尬

成個觀音咁

求link +1

睇到中期 完全覺得峨眉成班都on99 女權撚咁
除左芷若

完整版愛奇藝先有

全部老處女係咁上下

演員真名係咩

趙櫻子

睇小說好似係楊逍以前侮辱過佢條仔
同埋佢條仔最尾因明教而死先咁僧明教
對屠龍刀好似無乜意思

高偉光好高

唔係我再諗諗

都只係28歲, 14神鵰 程英

呢張似鄺潔盈

好成熟咁

時裝唔得

好想你 好想你 好想你 好想你
成個腦都係

有時古裝樣真係古裝樣
難怪武俠劇成日都重覆演員

初入影視圈的陳鈺琪並未像外界以為的那般幸運。非表演名校畢業的她，在四川始終沒有拍戲機會，直到聽聞橫店缺跟組演員，於是她當即買了硬座票，30多個小時浸泡在泡麵味、汗味、腳臭味中，來到了橫店。但橫店的導演們大多只認北京電影學院、中央戲劇學院這類名校畢業生。無戲可演的陳鈺琪曾連續幾個月什麼角色都接，每天做十六個小時的主角「背景板」，所有人收工時她才回到通鋪宿舍，第二天早上五點再開工。那段日子裡，陳鈺琪也曾接到過導演邀約，演個主角一過就會被擋住的龍套甲，「我很興奮地打車去劇組，站一天35塊錢，打車卻掏了37元。

睇完wiki 覺得敏敏好叻豬

對眼真係好正

我估好多人都係 both 嘅
但好多琪粉喺倚天之前就已經係琪粉
反而祝粉就喺倚天之後多左好多
我呢啲祝粉就算一世冇得食麵飯都死而無憾了

鈺琪如果唔係靠實力同努力去上位
肯定唔會有咁多人鍾意佢

人靚戲又正 真心好欣賞佢

又靚女又勤力
自愧不如

未睇倚天之前兩個都唔識

睇香蜜先識敏敏

TVB播三生三世已經留意玄女祝祝
鈺琪都係倚天先識

平時冇睇開大陸劇兩個都唔識

真。純過水

講真佢本身做普通公務員

好彩佢演戲先有得睇佢

東波家事 敏敏有對白？
佢識講廣東話？

好勵志

配音啦緊係

呢個禮拜可唔可以快啲過
好想見到敏敏出場

套野係無錫拍
所以茄哩啡都係大陸人

有冇中咗琪毒嘅巴打同我一樣覺得平時做野會好有衝勁
只係想睇鈺琪嘅劇
唔會j其他女人
但係成日入去超話睇下有鈺琪消息

不要提賓穎

係幾洗腦

三生三世同一千零一夜tvb好似都有播
但個陣都冇咩點睇
跟住睇倚天第一次見到祝祝都嘩左一聲
點解會咁可愛
好想保護佢

我需要一粒祝緒丹

一套7點翡翠台播一套j2

有晒聲

tvb播三生三世見到玄女專登search係邊個
知道周芷若係祝祝演已經好期待
最後當然不負所望

個陣見到迪麗熱巴就想轉台
所以冇睇

得罪講句 呢首歌要睇四葉草版

佢對眼真係好靚

三生三世剩係紅左迪麗熱巴
冇紅到祝祝

三生三世係食飯嗰陣睇
另外嗰套無睇

其實祝祝好多套劇tvb都有播
談判官都係
不過完美錯過晒
去到倚天先識佢
愛得太遲

女配同女主差好遠

迪麗熱巴演d劇
tvb幾乎套套都播

倚天後祝祝開始做女主了

如果迪麗熱巴拍倚天
我肯定唔會睇

有冇咁唔鍾意佢
迪麗熱巴做小昭幾好既
不過係冇可能

講迪麗熱巴就諗起柏圖

祝祝做親D角色 成日黑化 係冇咁討好觀眾

受咗情傷
哩家返咗巴西踢波

靈丹妙若

可惜芷若妹妹最後都係黑化咗
死張狗

熱巴太高大做唔到小昭
感覺搵鞠婧禕

柏圖到走熱巴都冇理佢
一粒糖仔都冇

鬼咩 個時楊冪捧緊熱巴嘛

好橙

真心覺得張狗同芷若襯啲

好彩東玻家事係tvb
香港電視台理鬼得你大陸人咩出身
見敏敏個樣靚咪醒句對白比敏敏

祝祝自己都話想做正能量角色

如花幾好
可惜套劇太冷門

談判官商碧晨又太少戲份

舊版係, 仲要係落難公主, 明教既人
新版金庸覺得唔合理,滅絕師太仇視明教,所以改左身份

無上半日,新gif 正撚到牙

大作就做黑化角色 休閒小品就做討好角色

有大頭既角色，點都要上鏡啲先搵啦，邊似(真)路人小姐個啲搵個阿嬋扮少女

祝祝值得更好

有倚天IS OK

J2 播果D 都無人睇la

過左倚天應該會上一線

點解仲追CCTVB？

哩家拍緊個幾套戲都係做主角

諗起啦，林熙蕾

正面睇好似

支那人多
潛規則更多
一山還有一山高
你靚，其他人更靚
支那無野多，人口最多

好可愛 又係同趙敏差唔多性格既角色
套劇播左未

播左好耐

中國紅到1-2年, 之後就算出下show 拍d 二線戲已經搵夠la

地方美女更加多，要keep 住拍劇同上鏡

范冰冰係咪已經收咗皮？

真聲都唔係好沉姐，唔係嬌嗲個類姐

佢好似話見老師比人reject左跟住就去左做臨記
如果佢做左miss既話，佢班學生點上堂

就算有劇拍 每套隔2-3年先播
keep唔到熱度 跟住又有新一批00後
好似一桐咁
最理想就係拍劇+綜藝 起碼有job接先

係
中國哩啲鬼地方越係爬得高越係死得快
高峰期有3-4年已經好好

收左，彭小苒先有得拍東宮上位

愛國情緒太高漲，無期徒刑式停工啦 出個po 都俾人係咁鬧

咁樣行，好快消失係大家視線範圍

消失都無計
一桐都無戲上 留返個美好回憶咪算

高處不勝寒
越紅越多人會想做低佢地
大家都唔想祝祝敏敏俾人黑

最重要接到廣告

有冇巴打有去開大陸論壇 知乎。 入面啲風氣好撚戇鳩 係咁話鈺琪請好多打手 又話佢樣衰

講真 唐嫣間工作室咁廢 鈺琪以前三綫明星仔 點會為咗佢用咁多錢請打手
同佢哋講多兩句 就話我都係打手

夠膽死話yukee個樣冇特色 同其他女角好似

其實好好聽

敏敏芷若都26 27拍多幾套都30頭都係時候嫁

OK啦

隔離post巳經話敏敏整容啦

人紅是非多
冇人黑反而證明唔紅

啱啱先捱出頭，睇下事業心有幾重啦

敏敏嫁比我啦

整就一定有，係多定少，有邊個明星無整

琉璃若花若夢 像煙火會漸凍
隨時間 記憶脫去一空

唔係混血確係既差些少個人特色
btw 16 17億人，撞下樣都唔出奇啦。主流審美觀出嚟既結果，個個演員差唔多樣

咁其實又真係唔少中上大陸女人化左妝之後係呢d樣嘅

大陸興網紅樣

就快啦應該

鈺琪淡妝已經屌打大部分女明星

我覺得敏敏個樣冇特色先係特色
好pure好true

我反而覺得佢眼大大 就算落咗妝都好靚 好有辨識度
氣質呃唔到人 好似佢咁真誠咁純有幾多個

個心充滿名利 個樣幾靚都冇用 一望隻眼就睇得出 楊冪係好例子

琴晚做完到而家又推成個post
你班痴線佬

我都有玩

好型

老老實實，我睇番佢舊照，我真心覺得佢無整

記得睇過個list講女藝人潛力指數 個個上榜個d都得2套劇 一桐有成5，6套 個格長到

24hrs 接力

其實係唐嫣眼中，鈺琪同親生女無分別
兩主僕都好錫大家
如果鈺琪需要，我覺得唐嫣會傾盡資源
幫鈺琪宣傳

我都覺佢最大特色反而係性格
睇佢平時微博都幾親民 仲要毒毒地

今晚播之前我估又推多個post

鈺琪太正，無計

整到塊面

我覺得鈺琪會靠自己多d
冇咩事佢都盡量唔會麻煩人
紅唔紅佢唔會太在意
只會專注拍劇，做好自己嘅工作

想認真做演員就唔好接太多綜藝，雖然係keep到人氣但觀眾好快會唔記得佢其實係演員

一桐

點解係明星就要整
個樣得整黎做乜

佢都有整，咁祝祝、張狗真係改頭換面

利申迷若

但佢唔係靠打手上位

yukee一直畀人彈多個讚 係後來敏敏出場佢先人氣急升 之前個個都話佢黑 冇演技

去到30集 一句小淫賊 之後絕地反擊 虎扑豆瓣先開始吹奏佢 證明係觀眾真心鍾意佢 唔係打手捧佢

有冇人數到 前前後後依家有幾多個敏黨

綜藝只係宣傳作用，主力拍劇同廣告先正路

其實唔使太認真，大陸好多論壇風氣都係基本上每個紅嘅都要踩下

好想兩世歡快d出

我寧願佢拍多啲戲 唔好接綜藝節目

0死角 但邊有可能

鈺琪真係0死角

又數

李晨
個個正係叫佢大黑牛 其實佢做曹丕幾好
但冇咩人知

啲人查都唔查就擺低句整容樣真係理論都嘥時間

而家d綜藝太多炒作同是非，佢應該唔會鍾意

又交俾你點人數好唔好

巴輸4球出局邊有可能

你上次先點完

係，佢又鍾意坐埋一邊，綜藝路線唔係咁適合

鄧超都係啦，做跑男個幾年搞到冇人記得佢係演技派

好L鬼，波膽幾多倍

就尋日嘅事

50

再點

佢做張狗好過曾瞬晞

漏咗起碼十幾個

咁少

但佢擔正個套唔好睇

啖氣仲谷緊

接得多綜藝就會變質
加上綜藝唔係好符合佢性格
最多做下訪問算啦
最大問題係大陸啲劇可以擺幾年都唔上

胸

講緊佢既表現

個list都成廿個

大陸粉圈文化勁撚恐怖, 講錯一句說話
跟住被人cap圖出公海無限放大
真係好撚誇張

留名睇驕傲圖

佢擔正嗰度 我幾鍾意趙敏

此生為你不變，就算辜負歲月

咪再寸

鄧超d戲好好

佢將對住周芷若嗰種無奈 成日要敷衍佢發誓
對小昭嘅憐愛 表妹嘅同情 同埋趙敏又愛又恨 真係睇得出有分別

第三次小酒店相會 對敏敏難捨難分 個幕拍得勁好
係衰造型

次次問佢同一樣問題

球角球笑死

好姐姐巴迷 自嘲緊

唔明，鄧超

原來手足黎

矽膠

落左矽膠都唔細

唔在乎名利收入，只係想做到自己興趣嘅嘢
清泉

想做塊矽膠
同佢白滑肌膚緊貼住

一開始有睇過下三生三世但係太悶所以 miss 左玄女嗰 part

串緊自己

好慘，鈺琪bb係大陸人就比人貼上整容標籤

哦，明了，舊個套

就放工啦
好掛住我老婆芷若
依家晚晚都推哂夜街
留係屋企等老婆

未算遲能夠有機會見到咁仙嘅芷若就已經不枉此生了

巴中後場冇一個集中到，重要上場畀人輪完來，睇見班仆街大好機會捧杯但再一次自爆（當然利值得出線），再睇返鈺琪對自己夢想認真程度，真係雙影成趣

此生為若不變

我想搞你老婆好耐

對敏敏又愛又敬 對芷若又淫又恨

你唔好咁痴線啦

都係0死角

谷條撚咩，輸撚到底褲都畀埋人，全撚部戇鳩鳩，重要唔係第一次

未到半夜又發作

我係食飯迫住睇
玄女戲份極少
三生三世好悶，唔明點解咁hit

就嚟推爆post

祝祝嗰個 mua 同 catgirl 嗰個簡直就一個天一個地
(各位施主高抬貴手唔好比後者嘅圖)

fake到，入咗之後艾巴仲o緊嘴

都唔係第一次近三年客場3:0祖記、4:0巴黎、3:0羅馬、2:0馬體、4:0利記

第四球成隊發夢

呢個名唔錯有冇好心人改名做呢個

真假唔撚知，我淨係見到中後場班仆街係度戇鳩鳩

連登不意外

之前九公主已經引起觀眾注意

真一死廢柴，都係鈺琪好，一見鈺琪就開心返

以逸待勞加上人地冇兩主將都輸就真係輸自己輸領隊冇隊形冇戰術

我當時係黑人???.jpg

突然咁多巴
利申我唔係

連芷若都淫埋

有名比你叫歴史創造者

個樣太老

屌之前成班曼，以為得我個巴

我巴鏝

唔關事啦，就算入都好以巴塞咁嘅態度點踢落去

原來猁屌咗沙拿大半季水貨係有原因

最憎演藝學院
利申曼

睇返尋晚表現上場贏4粒嘅話，今場一樣會輸返5粒，between 踢到咁點撚得

睇得出，哥狗呀嘛

變左波台

琴晚睇，冇佢反擊好似仲順

巴only

是旦啦，快手喺播之前推爆佢方便啲

我憎巴多過利

唔好咁啦，都冇晒面啦

最憎猁

睇唔出巨龍邊度對敏敏有敬

dklm換人都唔識

面人地畀，架就自己屌

得淫炸，唔係依家先睇得出呀

此生只同皇勢不兩立

疤係乞人憎，但又唔係黑鳩我，無理由勇武過啲受害者

有莖

我係唔鍾意佢對待球員嘅態度

成隊7個30歲以上，唔慢有鬼

控傳走位冇一樣掂，都唔知踢乜撚

4個中場3個30up
唔出arthur控制下個場面

轟

樣已經滿分 身材係bonus

踢唔返啦，琴晚都輸得好嘅
膠層應該醒覺啦

除非換班啦，不過畀佢地傾得成阿積士孖寶就唔使諗換班

今晚全力支持ajax砌低茅廁

唔知de jong仲敢唔敢黎

完咗呢個係咪推咗三個po了

一來就搶硬班死老嘢個正選位，重有de light 希望都係

無忌寶寶嘅行為有乜問題
佢對周芷若春心動嘅時候都唔知道後來有趙敏
有咗趙敏之後佢係一心對趙敏好啦
周芷若只不過係為咗同佢療傷先至答應結婚

好明顯四忌寶寶對四條女有分莊閒
蛛兒同小超係閒
周芷若係鍾意但係唔到至愛
最愛嘅都係趙敏

係咩
都正常嘅我教主寶寶咁可愛

ajax雙子

算啦 大家各為其主啫
btw 你個無忌又有新戲上喎

話咁快又一po

但係我唔係家僕

係咩 係咪嗰套唔知咩爸爸
我冇你哋咁迷
冇乜點睇佢嘅其他作品

收返少少改名費

有兩個正評
係咪有人讚同我

好啦我分一隻手俾你地吮
另一隻手歸我

忍唔住又要睇多次佢隻手

超齡張無忌

其實我唔明點解有人會覺得係張無忌搞到周芷若黑化
明明周芷若係靈蛇島已經黑化

無人鍾意小詔咩 好正喎

無忌弟弟又黎一挑六大黨

你

算la 都拗過好多次 每個人價值觀唔同

又乘機放gay圖
你不如解釋下你啲圖邊度黎
你部電腦一定收收埋埋好多基圖

咪放gay圖啦

又爆post

開新post未

唔係我呀好姐姐
我從頭到尾都冇放過

明明唔關我事
點解咁都有負皮㗎